仆街師奶好撚煩

返工搭地鐵有位坐諗住訓一陣啦
你老母系到傾電話傾到大大聲
嘈撚住曬
正仆街！

我都係
今日搭小巴
個小巴司機係咁同個客吹水
個客係坐尾二個行